---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16556"
date: "2012-03-04T08:48:25"
uploadBy:
- "con.barriga"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Thomas

Die Bilder sind nicht mit dem ft-Designer sondern mit dem kostenlosen Programm LDraw u.a. kostenlosen Programmen sowie mit von mir dafür entwickelten ft-Bausteinen erstellt worden.

Ich habe vielleicht ein wenig arg mit dem Licht gespielt (aus rot wird rosa) aber welche Bauteile meinst Du Konkret?

Gruß Manfred